比你揀，你做公屋二代定係私樓劏房二代？

公屋租一世
2800蚊

私樓劏房供30年
18000蚊個月，管理費2000交一世

正評：公屋

負評：私樓劏房

公屋劏房

兩邊都要租/供就公屋啦, 一個月平萬幾兩萬
公屋仲可以自置/ 綠表買居屋
私樓劏房唔保值架

而家加到3千9

失業可唔可以減租？

資產買crypto (例如USDT/USDC)
失業就即刻申請綜援
政府check唔撚到你啲資產就好快批

Cash out 可提 cash?

搵定中間人啦

到底幾頹先會用呢招去讚公屋
你會唔會笑人地老豆揸benz晒錢 然後讚自己老豆揸van仔夠慳錢啊
淨係識用支出去衡量 注定你都係俾人睇唔起

無人讚公屋喎

有人淨係夠供劏房

但掉轉睇

你會唔會去打份賤工排公屋仲好呢？

唔覺得只係買得起私樓劏房嘅人會諗生仔，佢自己點都會有啲自知之明，得咁細間屋走去生仔只會害咗個小朋友

20歲仔
你會選擇排10年公屋
定供私樓？

你唔係搵好多錢的話

儲得首期都30歲打後啦

如果勤力 應該唔使既 買村屋 300多萬
9成按 首期計稅50萬。

2公婆儲錢 應該可以

咁你去買村屋啦

但最好先明白住村屋有咩伏位

解決左住屋需求先，除非睇唔好香港，長遠移民先好租。

村屋可以做9成按?!

8成半應該可以

屈狗睇你幾可憐，自己開post申請被人撚狗
抵你一世痴老母住

你隻龜頭終於突出來

偷到樓契同糧單貼上來未？

貼啦柒頭屈機男，又話有12M樓 有圖有真相

係呀？

咁你個12m樓契同50k糧單呢？

大袋業主3zero